男人射精前後有兩個人格, 邊個人格先係真?

知唔知自己講緊咩

扑完野會出現聖人mode

F=ma

社會主義人格
共產主義人格

我係琴日嘅射精後
亦都係聽日嘅射精前
射精，係咪只係一場又一場嘅悲歡離合？

每次打完丁都會對住塊鏡
問自己究竟喺到做緊咩

照見五蘊皆空，度一切苦厄

想問有冇人有seed

當年套野一出幾震撼

lm

右面條女幾正

聽個frd 講 佢射後唔想見到條女 (唔係正式gf)

君子之交如淡水

射完睇哩個post，睇上面埋圖同睇寵物小精靈無乜分別
有冇人知點解會咁

我都唔係好知

一早收藏了

呢個真 我一射完就覺得面前個畫面好核突 即刻熄咗佢

以ipad黎計，一定要珍藏

留名

大師

月光寶盒個山賊

飢不擇食
但食飽左就覺得好嘔心

射精前要大解放
射精後聽日要返工 不了

LM

唔係玩膠
但有時j完會問自已點解要為左性欲搞咁多野
點解一日要浪費咁多時間諗女
溝女，打J呢d根本唔值得浪費咁多時間金錢精力

成個人好似覺悟左咁

但係下一次又會再打

打完就醒悟了

我覺得處理兩性有關既重要事之前應該打個j

我喜歡你的思路

岩呀 避免被下體主導思想

Clear cache files

你肚餓食飽左都唔會想再食住啦
消化完咪再餓

射之前先係你 因為好醜陋同有缺點。射完係聖人 短暫而美麗 但不是永恆。
所以好想知係咪自宮完就可以長期保持聖人mode
Omg 終於明白左葵花寶典嘅奧義

玩厭左你喇👋👋

當你係雞

係個屎眼了返啲精出黎 諗都覺得核突

肉便器